{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]STORY-MFG/GM0023092161423/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Polite Pullover (N) - Brown"
    },
    "text": "[BEAKER]STORY MFGはSTORY MFGで製造されたブランドです。 今回発売された商品番号はFW23 / QM3939ST2Dです。 この製品は環境に優しい原料と工法で作られたプルオーバーです。 ブランドのシグネチャーアイテムで、ユニークなチェックパターンでデザインされました。 天然染料で染めた100%オーガニックコットン素材を使用してビンテージなムードを演出しました。 オーバーフィットにはドローストリングディテールがあり、シルエットを調節して様々なスタイリングが楽しめます。 表地は綿100%でできています。 洗濯方法は手洗いをお勧めし、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意してください。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥機能を使用すると、製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "STORY MFGです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QM3939ST2Dです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "環境に優しい原料と工法で作られており、ユニークなチェックパターンのデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "100%オーガニックコットン素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色で染められていますか？",
            "answer": "天然染料で染められており、ビンテージなムードを演出しています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように着ることができますか？",
            "answer": "オーバーフィットであり、ドローストリングディテールが付いているため、シルエットを調節して様々なスタイリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "手洗いをお勧めします。漂白剤や長時間水に浸けないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように乾燥させることができますか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。機械乾燥機能を使用すると製品が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 428
    }
}